# Rama de desarrollo (DEVELOP)

## Siempre se trabajará siempre sobre esta rama en vez de trabajar directamente sobre master, de aquí se desprenderán las ramas de feature, bugfix y realese con sus respectivos pull 
## requests para cada sprint en desarrollo, solo se hará pull request de develop a master hasta el final de cada sprint.


